{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024064?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 까르르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 未成年者や同性入室の際は、保護者の同意書の持参が必要です。 予約した人数より追加で人数が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペットが許可されているペンションにのみ入室できます。拒否された場合も払い戻しできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような行動は控えるべきです。 リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプの客室があり、お子様連れの際には安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用できる客室もあります。 また、バーベキュー場でバーベキュー パーティーを楽しむこともできます。 駐車も可能ですが、ペンション内に駐車可能なスペースが最大10台まであります。 また、龍門山、中原渓谷、青雲渓谷、ビバルディパーク、曽美山休養林などの周辺観光地もあります。 この距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性入室の際には何か必要なものはありますか？",
            "answer": "未成年者や同性入室の際は、保護者の同意書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットが許可されているペンションにのみ入室できます。拒否された場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてメゾネットタイプの客室がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室があり、お子様連れの際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "また、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能ですが、ペンション内に駐車可能なスペースが最大10台まであります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "また、龍門山、中原渓谷、青雲渓谷、ビバルディパーク、曽美山休養林などの周辺観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "この距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 701
    }
}